檢討：我地做漏野

可能無諗過外國咁輕視肺炎，我地無好似台灣選舉個陣咁聲嘶力竭咁去叫外國提防肺炎。

我地叫外國救香港嘅同時，應該都有責任去救外國。

外國人仲話帶口罩唔禮貌 可以點救 唔痛一次唔估中國仆街既

畀佢哋睇預測

【肺炎預報】